公安疑用激光武器對付訪民 3秒內可致人亡

近日，福建維權人士范燕瓊遭到不明物體襲擊，瞬間感到頭部、胸部、脊柱及全身劇痛，後被緊急送往醫院救治。范燕瓊質疑她可能是被「遠程電擊防爆器」或「激光槍」攻擊。

自由亞洲電台報導，7月30日下午4時40分左右，范燕瓊原本打算前往福州市法院旁聽林炳興等訪民「尋釁滋事罪」一案的二審庭審，但在安檢期間受阻，安檢人員與訪民發生爭執，范燕瓊試圖用手機拍下畫面留做記錄，結果她隱約感到距離她3米處，有人向她投射不明物體。瞬間，她倒在旁邊的坐椅上，頭部、胸部劇痛難忍，頸部不能轉側，脊柱及全身劇痛。

范燕瓊事後表示，「這種武器叫『遠程電擊防爆器』，能在5米內將人擊倒，擊中要害，3秒內致人死亡。」

范燕瓊的女兒林靜怡也表示，「我母親當時說，感覺有五個人拿著什麼東西對她照了一下，就非常難受。她現在不能講話。」她說，當時在場的有一名孩子，當晚回家也出現頭痛、頭暈等症狀。

目前，尚無法確認范燕瓊所受到的襲擊究竟是什麼因素所致。但激光槍確實存在，並已裝備中國反恐武裝部隊。

香港《南華早報》7月1日援引中國參與激光槍項目的研究人員的消息稱，中國已經研製成功射程達1000米的激光槍。這種手提激光槍的型號是ZKZM-500。它可以產生肉眼不能看到的光束，這些光束可以穿透玻璃窗，導致人體皮膚和纖維組織「即時碳化」。

激光武器科學家表示，該激光槍可以在一瞬間令衣服焚燒。

報導稱，生產該款激光步槍的是成都恆安警用裝備製造公司。開發者披露，激光步槍主要用於特殊情況，例如，用激光引燃抗議活動中的「橫幅」，或灼傷抗議者的頭髮或衣服。由於其激光的發射過程肉眼看不到，也不產生任何聲音，被攻擊者很難察覺攻擊來自何處，看似意外受傷。

由於激光槍的射程超出1000米，光束可以從針尖大小擴散為一個直徑約1米的錐體，因此它能擊中很小的目標，如激光射入眼後會使視網膜受傷，導致視網膜下出血和眼內出血而失明。美國一家雜誌認為，這種導致「直接、持久性雙目失明」的武器是「不人道的」，與「毒氣和達姆彈」沒什麼區別。

之前老美領事館都中招

呢枝野應該研發出黎反尖沙咀大媽啦

Star war

激光槍就唔似啦
應該係用左微波砲

微波爐果種微波

真係可能？並且可以手提？射1km唔使好多能量咩？

中共真係好撚邪惡好撚奸

邪惡軸心國
早廿年就應該核到佢地球版圖上消失啦

成個中國真係將納粹主義同共產主義嘅整人精粹發揮到極致

雷射毛瑟槍

攞你命三千

我覺得流流地

原來你就係金槍人

CLS 死咗都唔知乜事
賴死者人體自燃都得

神探伽利略---自燃

興奮了
一講"禾尾又大升呀！" , 即刻射爆佢個咀

低能 ! 人地企定定被你燒咩

幾憎支那都好 都唔好低估中共維穩方面既能力
可能會有少少誇大 但呢啲仆街武器真係有都唔出奇

中國殺平民真係專家級

覺唔覺支那其實幾好住？

HAHA..你咁樣講冇得輸㗎喎

反正大家都冇SOURCE,都係CONTENT FARM

我啱啱GOOGLE咗

我自己就唔太信喇

"
她說：「7月30日下午4點40左右，我在安檢室內遭遇不明武器的襲擊。突然倒在旁邊的沙發上。這個不明武器是什麼呢，我們在網上查了一下，它就叫「遠程電擊防爆器」，這種武器能在五米內將人擊倒，擊中要害，三秒內致人死亡」。

范燕瓊的女兒林靜怡接受自由亞洲電台採訪時稱，前一天，她母親剛做了開顱手術，手術順利，但有十天危險期。醫院又指范燕瓊患血管瘤：「叫什麼血管瘤，但是那一天發生這個事情時監控也看不到，法院那邊也沒有提供。我母親當時說，感覺有五個人拿著什麼東西對她照了一下，就非常難受。她現在不能講話」。

林靜怡說，當時在場的有一名孩子，當晚回家也出現頭痛頭暈等症狀。記者無非確認范燕瓊所受到的襲擊究竟是何種因素所致。但所謂激光槍確實存在，中共反恐武裝部隊已有此裝備。
"

"
開發公司公佈這段錄影，是為了回應外媒對ZKZM-500激光槍效力的質疑。TechCrunch資訊科技網評論稱，這類技術至今仍存在科幻小說中，因為靠鋰電池驅動的激光槍不可能產生近距離直射所需的熱能，更別說是射程800米了，而且關鍵在於，激光行進時會分散，距離愈遠，威力就愈弱。

TechCrunch認為，中共散佈該消息的目的是在反對中共政府的異見者腦中植入恐懼的觀念。看不見的激光的想法比執法武器本身更具效果，因為比槍更恐怖的就是中槍的想法了。

如今看來，不論ZKZM-500激光槍效力的真假如何，從有關輿論發酵來判斷，中共可能已經成功製造了恐怖效果。
"

會比咁貴既裝備你咩 真係諗多左

鬼佬有報過 .. 應該係真但係洩露左出黎 ...
三戰就係各大文明 Show off 既時間.

我再GOOGLE埋"遠程電擊防爆器"

[[靠发射带电的像飞镖似的探针]]
有子彈㗎喎

可能我GOOGLE錯??有另一款冇子彈??

"
,美国的泰瑟国际公司从美军特种部队和特警队请来了60位志愿者，让他们“以身试枪”。技术人员手持一种新奇的枪向志愿者射击，结果有效率为100％,中枪者像被点了要害穴位一样，半秒钟之内全都动弹不得。这便是著名的电击枪试验,试验的是M26型电击枪。

它没有子弹，靠发射带电的像飞镖似的探针来制服目标,人们把这种电探针称作“电流飞镖”,命中目标后，目标浑身肌肉痉挛，痛得缩成一团,泰瑟“电流飞镖”的速度为60米／秒，因此目标反应速度再快，也无法躲避,它对瞄准的要求不那么高，只要击中身体任何部位，都足以使目标瘫倒在地。
"

篇文最ON9 就係入面個女人講"遠程電擊防爆器"
又提埋 雷射槍

想混淆視聽?
我覺得似兇鳩強國人多啲

呢啲Post 睇連登仔回應仲過癮

crysis支x-43 mike

咁多勁武器
難怪亮劍

槍係假

中槍既人反應都係假

你就鬼佬
SCMP嚟

攞技電筒照死人
佢唔爆炸算你好命

支那大媽

taobao link pls

睇嚟要買翻支粉紅迫擊砲防身

用鏡反射返去

屌，勁又點，咪又係對付平民

加利略

老美果單唔係激光
係唔知咩音波，搞到你個腦有事，長遠就出血精神病

老解先進武器對付中國人優先

CO2 laser
除咗穿玻璃之外
以上嘅全部做到